[高登移民] Chrome插件 - 高登回帶

此插件for Web用

裝左可以用連登介面 (現時支持四個)
睇返舊時既高登po
睇完可以禁返去連登吹水台

支持網站：, , ,

預設自動入高登post 變連登 mode, 可以在Chrome右上角設定

可能有bug，提出會改善～

例子：

有陣時可能唔work, 要禁一下F5先得

已更新至0.3
的支援改善了不少。
的圖片模式可以使用。

留名

我幫你推一下

不過我無睇高登已經.

主要係有時候會睇返網典入面d舊文，唔洗睇返一個唔過時既介面：）

更新至0.4版本
文章列表可以show哂hkg 同 lihkg posts

LM